拆前板清塵唔會有I/O線既機箱邊隻最細？

拆前板清塵唔會有I/O線既細機箱邊隻最細？

希望要放得落

asrock b365m pro4 matx
牛用 atx
唔洗display Card
3.5 hddx1
sata ssd x1